荃灣普通話男女當街放生曱甴：房間太多殺不了

荃灣近日有一對操普通話的男女在環宇海灣放生曱甴。荃灣區議員林琳今早在facebook專頁發布了一條影片，片中一對男女當街在坑渠放生曱甴。

林琳表示，昨晚收到環宇海灣的街坊傳來一條影片，片中地點為荃灣永順街、環宇海灣往海濱花園的後樓梯旁，一對操普通話的男女帶了數個捕蟑器，在後樓梯旁的坑渠放生曱甴，拍攝的街坊當面質問他們為何要這樣做，放生曱甴的男子解釋「房間太多（曱甴）」。當街坊要求他們應殺死曱甴時，男子表示「怎麼殺？殺不了」。

林琳指，昨晚已將事件交給食環署，請署方檢視有否相關法例處理這兩名人士，及在荃灣選區選民WhatsApp群組上傳有關資料，請街坊一同搜尋該對男女。林琳稱，收到相關消息的街坊都十分憤怒，林琳又指這是她第一次遇到此類事件。

林琳表示，食環署今早回覆她，稱會在該地點滅蟲，及派員在該地點監視這對男女會否再放生曱甴。

痴撚線

掉落滾水已經殺得死

沒事兒沒事兒

每天150隻怎麼殺？

殺會唔會難捉呀

皂水都得

係中國人嘅就應該食咗佢

扔落滾水

似玩野多

扔落海會點

俾魚食曬有啲又爬返上岸

俾d蟻食

有冇知佢地用咩捕獸器
利伸唔放生

捉到殺唔到

我們對於螞蟻、蚊蟲、蒼蠅、蟑螂，我們跟牠溝通都是誠誠懇懇像對佛菩薩一樣，合掌禮敬，稱牠菩薩，蟑螂菩薩，螞蟻菩薩，聽話，不能用輕慢心。我們跟牠溝通之後，然後回避，一、兩個小時牠一定都走了，都散掉了。所以跟對人一樣，要尊重，不能夠輕慢，不能夠無禮，也不能夠威脅、要脅，都不可以，要很尊重。牠們到這邊來，當然有很多都是找食物的，我們把食物放在院子裡，放在戶外，供養牠們，會合作的。一切眾生都有靈性，佛說一切眾生都有佛性，一定要用真誠懇切你才能感動這些小動物。在過去我們不懂這個道理，傷害了牠們，我們常常忏悔，我們自己誦經、念佛給牠回向。我們這個佛堂裡面都供養著小畜生的牌位，你們仔細去看看，你就曉得，我們天天不忘記牠們，我們天天感謝牠跟我們的合作。

如果每一有150個靚瘦長腿處女送上門你會點？

應該係微博度宣傳食曱甴既好處，引大陸人落來食曬佢

物傷其類

東張西望追擊下等成棟樓都知

放響豪宅有乜所謂

起個集中營逼佢地做雞

現實係廢中廢老

丟入垃圾車壓死
或
丟出公海浸死

係咪應該至少當亂拋垃圾咁罰？

掉入一間有1500個印度人嘅密室。

但唔殺生放生 又好似無錯

荃灣真係周街都有甲由

荃灣友page有人話條友係楊屋道賣曱甴藥
係唔係咁痴線呀

環宇海灣 掋啦

講支那話政府點會捉

點忍心殺死同類

冇人鐘意著鞋?放d釘落地下啦

自殺啦我屌你老母

呢個出哂名9up和尚嚟，係大陸先有d人睇

咁有心機去放生甲由，但就話殺唔哂

其實放生甲由係好事喎 只係鬧市放生on9

洗鬼迫咩

屌你老母
支那人永遠都係咁仆街 躝返上去幫黨含撚啦

咁狗

真 眾生平等

慎入

係咪呢種

個女人似係扮聽唔明

個阿叔好正
「沙匙他呀嘛！ 」
D大陸人真係戇鳩鳩
係咪以為自己放生好慈悲
間屋肯定好污糟

丟落海比魚食都好過係街到放生下嘛

個呀叔把聲有d似bob叔